會唔會有個可能 某個朋友扮call的 實情想篤爆佢地

仲有得同個的士司機對分錢tim
和味

如果同鄭秀文熟d既朋友睇唔過眼

條友咁有錢 駛撚拍片整臭自己個朵咩

陰謀論ma
佢地咁揚 好難sammi 既朋友會唔知

肥仔

仲有光環拎添

利申：許志安不配有肥仔這朋友

明明肥仔係好兄弟